仆街每次痾屎都痾到出晒汗。。。。

勁硬屌你老尾
出盡力先痾到 屌
好似成條腸抽空咗咁...
明明已經飲好多水有食菜
我就來癲
唔想再痾屎 我已經無力
痾到面青口唇白出嚟
想暈 救命好痛苦屌

飲多d飲乳酸菌飲品應該會好d

好多甜喎ching

屌我成日屙屎出血

去7仔買個蒙x酸奶
痾到你九彩

係咪有大腸X啊去check吓好啵

下個月先，今個月無錢淨了，唔痾住

早d訓

利申：醫生

你去睇睇醫生好d

我會唔會死

我仲唔夠早？

有冇人同我一樣痾屎痾尿會流眼淚

唔想畀個屎眼人睇

Gay

珍惜你剩低嘅日子，我會對你好啲的

個身會，流晒汗

下次call我幫你用口啜晒出黎

請我食月餅好唔好見埋你最後一面

搵顏福偉攪攪佢

痾粗大警棍屎嗰陣真係有被爆菊嘅感覺，當場暈一暈

好dirty，唔忍心見到你咁

請你食流心奶黃都得

聽講食冰皮d屎會軟淋淋d

買低糖啦柒頭

咁點搵到佢！？

唔鍾意冰皮！！！👊😾
寧願食爛屎啊！！！！！！！

低糖益力多都多糖喎

仲有無糖㗎青

唔好咁出力 可能會小腸氣

sor囉毒撚唔出街唔g

咩嚟。。懶得google

咁幾時表演畀我我睇 你食爛屎

facetime我啦bb

到你

[突發] 香港情侶酒店房激戰: 「屌我啦，好臭呀!」

you?

想一齊游水多啲

轉行揸的士

記得搽白花油, 當香薰用

試過便秘果排真係好驚疴屎

小 腸 氣 即 疝 氣 ， 是 因 腹 壁 有 天 生 缺 憾 或 因 腹 壁 有 弱 點 ， 以 致 腹 內 器 官 沿 匁 腹 壁 弱 點 丙 而 刷 凸 出 腹 外 。

小 腸 氣 的 病 徵 就 是 感 覺 有 種 腫 脹 物 突 出 ， 或 有 痛 。 腫 脹 之 部 位 視 乎 何 種 小 腸 氣 而 定 。 腹 部 小 腸 氣 有 多 種 。 最 常 見 者 是 腹 股 溝 疝 ， 多 見 於 男 性 ， 年 齡 無 一 定 ， 腫 脹 物 首 先 發 覺 於 腹 與 腿 之 間 之 腹 股 溝 ， 繼 而 腫 脹 物 進 入 陰 囊 而 脹 大 ， 在 勞 動 時 更 甚 ， 在 臨 床 休 息 時 則 腫 脹 物 消 失 ， 因 為 腹 內 器 官 又 會 進 入 腹 腔 內 腹 部 之 其 他 小 腸 氣 包 括 股 疝 ， 突 出 部 位 在 腿 之 前 上 端 ， 臍 疝 及 臍 旁 疝 則 突 出 部 份 在 腹 之 前 壁 。

屌你。。。唔好起我底啊臭雞

仆街夠㗎啦

可以試下飲咖啡
利申：試過 都係因為咁先唔洗痾得咁辛苦

唔洗出街都G 啦
利申唔出街

生石！

無車牌

yes，勁想塞手指入去new鬆攪爛啲屎

我飲奶茶會好啲，但無理由日日飲㗎嘛

睇完都唔明，不過應該唔惹少，thank you！

我無知我on9

我啋過你

唔好再貼啦，成地濕晒了

問我

簡單d黎講係太用力可能會將d小腸迫左出第二到卡住

拖番乾未

鐘哥哥

屌好驚，但唔出力點痾啊

等你

買緊地拖，你拖住先

點呀老嘢

situp真心有幫助

你奶地板啦

鐘弟

我會跪喺凳培養到有便意先去痾

食屎狗

巴打，飲乳生菌既物體啦
菜多纖維，反而難消化架

踎低都出奇地有用

肥

今日畀人讚心情好

火麻仁

yes u

我成日都讚你㗎喎